邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

去個度做乜?
想比人打定想去打人?
想幫共慘黨做新聞?
想比林鄭將黑衫義士同白衫元朗黑社會畫等號標籤做兩派人士毆鬥?
唔好中計呀!
邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

推

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

等睇警黑大龍鳳 食花生就得

冇錯，而家已經唔係再拗嘅時候
去邊都好，唔好去北角

本來我都撐去北角
但今日太多犬

而家北角至少有三班人:
1. 福建比人煽動既on9街坊, 用手用棍既
2. 新記有本土福建人有本土香港人, 黑社會做野, 有棍有刀既
3. 中共派落黎打人既大陸佬, 籍貫不明咩人都有, 傳聞有刀同有槍既

第一班係被鄉申煽動既豬, 可能識第二班人既某D人但唔係同黨
第二班人係收錢做野既本竹黑社會, 應該收到風知道有第三班人存在
第三班人係大陸收曬安家費既痴線佬, 上而默許今既可以/需要死人, 呢班人冇預左全身而退

而家北角至少有三班人:
1. 比人煽動既on9福建街坊, 用手用棍既
2. 新記既, 有本土福建人有本土香港人, 黑社會做野, 有棍有刀既
3. 中共派落黎打人既大陸佬, 籍貫不明咩人都有, 傳聞有刀同有槍既

第一班係被鄉申煽動既豬, 可能識第二班人既某D人但唔係同黨
第二班人係收錢做野既本竹黑社會, 應該收到風知道有第三班人存在
第三班人係大陸收曬安家費既痴線佬, 上而默許今既可以/需要死人, 呢班人冇預左全身而退

人哋做緊大龍鳳 唔好落去做免費臨記喇
低智大陸仔隨時自爆出醜

721

而家北角至少有三班人:
1. 比人煽動既on9福建街坊, 用手用棍既
2. 新記既, 有本土福建人有本土香港人, 黑社會做野, 有棍有刀既
3. 中共派落黎打人既大陸佬, 籍貫不明咩人都有, 傳聞有刀同有槍既

第一班係被鄉申煽動既豬, 可能識第二班人既某D人但唔係同黨
第二班人係收錢做野既本土黑社會, 應該收到風知道有第三班人存在
第三班人係已經大陸收曬安家費既痴線佬, 上面默許今既可以/需要死人, 呢班人預左冇得左全身而退, 會博命

香港人智商咁高 唔會中計

而家北角至少有三班人:
1. 比人煽動既on9福建街坊, 用手用棍既
2. 新記既, 有本土福建人有本土香港人, 黑社會做野, 有棍有刀既
3. 中共派落黎打人既大陸佬, 籍貫不明咩人都有, 傳聞有刀同有槍既

第一班係被鄉申煽動既豬, 可能識第二班人既某D人但唔係同黨
第二班人係收錢做野既本土黑社會, 應該收到風知道有第三班人存在
第三班人係已經係大陸收曬安家費既痴線佬, 上面默許今晚可以/需要死人, 呢班人預左冇得左全身而退, 會博命

你地唔去=佢地冇工開=佢冇糧出
所以佢地會搵人入大隊引人入北角
所以咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

借位

2019.08.11 戰線已開 提防連登五毛網軍 隨時會行動！

深水埗放咗tg

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

轉POST重要訊息置頂先:

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

撐